聽日塞鐵既和理非入一入黎！

琴日見到呢個post

然後...

就整左呢樣野出黎
大家都可以參考下，同埋整多啲派俾同路人
小弟今日試過係得既，可惜太淆無拍片

以下附上製作過程

和理非都可以出多一分力!!塞爆狗鐵

光復香港

樓下文具鋪就買到卷厚貼雙面膠!!

大家可以參考下

自推

推

參考緊

嘔吐師都work

多謝教學

幫推

最好加埋雙面膠

AB 5分鐘混合膠 加 C/D 大電

係吖一定要用黑色，如果白色好快比人夾走